小動物食哂tg 點算好

呢排成日放tg
街上面既小動物食哂可以點算
睇到好心痛

想問下會唔會有相關既義工
可以幫到街上面既小動物

佢地無自理能力 食完等於係街等死

其實都係幫佢地收屍......
Tg啲山埃好少量，對佢地都已經好大傷害

可以既話 知道附近就快開始打機就拎塊大毛巾抱佢地去遠少少既地方啦
雖然佢哋好大機會會自己跑返返去
小動物尤其貓狗吸少少都已經好嚴重好快就會開始器官衰竭